[突發] 伊朗衛生部副部長感染武漢肺炎

路透社引述伊朗勞工通訊社（ILNA）25日消息，伊朗衛生部副部長哈利其（Iraj Harirch
i）檢驗結果呈陽性反應，確診感染新冠病毒。伊朗衛生部發言人接受伊朗國家電視台採
訪時證實，副部長哈利其目前正接受隔離。

press con果時個樣已經勁唔舒服
佢仲要接觸左超多政府官員

部長級firstblood

幾時到香港

點解香港個啲仲唔中 屌

Trump贏到開巷

一帶一路

咁睇黎最少9000中招個新聞係真
實際數字分分鐘有9萬

伊朗變相重組政府咁款都似了

Why not hk?

講緊野個個中，定係佢隔離抹曬汗個個中？

同中國有關都要死

求下快啲到香港/支那果班

大陸幫美國滅左伊朗
侵侵：thx

支那：美國放出病毒又一證據

好明顯兩個啦，是但一個傳比另一個

press con link?

Push

結果武漢肺炎搞L掂伊朗問題

睇到了 無口罩
佢格離個部長gg

伊朗多謝友邦送大禮

伊朗滅國係咪可以解決好多中東問題？

先係大陸技術導彈擊落自己民航機, 然後武漢肺炎爆發, 伊朗人真係多得大陸唔少

果班垃圾仲怕過你

幾時到埃塞俄比亞？

唔知伊朗會唔會因為支那肺炎 而變番親美呢

抹汗果個
右邊係伊朗政府發言人

侵侵前世做左d乜野好事
發達屌model做世界最強國總統
個天仲要幫佢做低2個敵對國

侵侵都唔洗陏手

伊朗呢次滅國都得
點解唔撚學北韓零秒封關?

證實同中國有密切關係

咁個條友可能已經係發緊燒……

肥仔金知道 如果中國武漢肺炎係北韓傳播 以北韓醫療水準 滅國都似

所有奶共都係仆晒街

出汗係symptomss黎咩

X gonna give it to you! Knock knock

中東戰爭完美解決

首殺 = fist blood

3司 = triple kill

3司13局 = hexadeca-kill

唔駛美國打都自動滅國

美國佬心諗

佢拍呢條片講自己中左招個時仍然口罩都無

Trump真係訓係到都笑
個天都要佢連任

係咪同中國官員有接觸傳染到

哇屌 個樣病撚到

伊朗唔洗美國出手

比武漢肺炎滅咗國

算唔算team kill 😉

伊朗多撚謝中國

因為離撚晒地

佢哋成個政府會唔會收皮

幾時到陳肇始

所以話支那條數9成9都係假唔覺支那人嘅衛生意識會好過伊朗

要改信耶撚了

雪雪聲

相信美國先賢🇺🇸
尊重美國憲法🇺🇸

斷撚咗支拿條大水喉

在場班官都係咁先

幾時到笑恥

伊朗有冇諗過會咁樣畀支拿滅國

官員中招

中興賣晶片畀伊朗bundle埋武漢肺炎

到777了

條片狂抺汗似係已經發緊燒可能係冷汗都唔定
又抺下咀又抺下臉，好明顯勁唔舒服

係

仲要考慮到佢上緊台講野
如果唔係勁唔舒服 都會忍到落台先慢慢末

friendly fire

仲要冇戴口罩

伊朗全滅吧

解散神權政府 全民直選把啦

天佑美國🇺🇸

this

侵前世做左咩好事

美帝無左中東試玩具 搵支那啦

伊朗後生仔咪拆緊政府台
之前先神獸左哈梅內伊office

你出雞時我出豉油

點解伊朗爆得咁勁

美帝不廢一兵一卒連根拔起邪惡軸心

要哈梅內伊中埋

侵：又贏

咪撚嚇我啦

一die一路

同時亦會製造更多問題
冇咗伊朗牽制住沙特
以色列會好易出事

冇口罩，密室開會

其他人gg了

免簽證

美國今次唔洗 WHO 提醒都要多謝中國啦

打都唔洗打借支那把刀就搞掂
美國又嬴

張建宗:我同班馬仔有六個月口罩

沙特軍力好垃圾，連胡賽武裝組織都打唔過

您好，本人是一名理工大學四年級生，正在為文宣工作進行調查，您的幫助能令我們分析數據繼而進行有效文字工作，如有空閒，請完成以下表格。

Trump：

美國又可以繼續專心惡搞支那。

伊朗反政府示威淨低嘅工作可以交畀武肺

講野句句有力
邊度似唔舒服

呢一刻佢已經有病毒

陳肇始集氣集氣

沙特同以色列不知幾多抬底交易
身為遜尼派大佬對住以色列成隻鵪鶉咁
得個什葉派伊朗肯公開挑以色列機

會唔會係第一個因為疫症而倒台嘅政府？

專搞極權國家

831打死人啊 記唔記得啊 半週年啦

侵侵真係笑到收唔到聲，伊朗真係啞仔食黃蓮

獨裁反被獨裁誤

好撚癲

支那真係世界公敵

Wa...真係好強勁

RIP

同放無人機暗殺效果一樣

終國成功攬炒自己好朋友

金仔醒目好多
果斷英明

===================
入嚟幫幫手推

黃店 LocoBike 單車俾人惡意破壞

林奠呢

同支那爭第一

美國又贏

Plague Inc

口罩根本無三五七個月都唔會跌價

美國: Thanks

Khamenei先係話事哥個

一帶陰路

神權國家下場竟然係俾共產黨收貔

伊朗仲大獲過韓日
醫療設施屎到 又窮
等內戰

夠閪以色列打咩

肺炎真人 Show

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

沙特英美隻狗嚟
打條毛
也門民兵都打唔嬴

玩撚完

支那鐵鎚

幾時向中國發動聖戰？
難得強國攬炒隊友

伊朗同中國好 fd, 有難同當, 夠義氣

大陸
中國

真天滅中共

金仔先係明君
其實佢都被低估

有汗肺炎

不戰而勝

幫佢地打咗格

你份問題好唔清晰，亦有唔少錯別字，建議review下先出街

肺炎 - 發燒 - 出汗

伊朗搞咩，唔係與世隔絕架咩

隻病毒真係專門狙擊支那同奶共國家

和平獎得主 武漢肺炎

沿著一帶一露咁爆落佢

連政府高層都感染
睇黎感染一定唔止咁少

痴埋支那軍演，死咗件將領，又可以共享肺炎

唯一同一個國有邦交

咪9up
得美帝同佢冇邦交咋
何況伊朗一帶一路國勁多支那工人

幫幫手唔該
終於有機會同韓國手足講聲加油

屈dee:

其實呢啲官會中招咪反映當地官員比較親民成日落區容易同患者接觸

上次搵美國報仇
咁次記得搵邊個啦

梗係唔係，不知幾多外國人自由進出。

中共俾曬新鮮血清做解藥啦 唔京

The chosen one

唔係美國睇場一早收左皮
如果伊朗咁樣變天
沙特皇室好自己投降
美國由頭到尾都唔想捧沙地

Manifest destiny，昭昭天命要剿滅暴政

中咗都唔會公佈

肺炎真係專爆一帶一路國家

香港d官都唔做野

武肺手足

伊朗以什葉派大佬自居咪又係得把口